求元朗棍van補鐘師傅

仲有個幾星期就考 駕院full book已經補唔到鐘
求棍van師傅推介

你有咩未得架，我考棍Van一take pass，或者幫到你

你問我答

用車冇乜問題 路面經驗唔太夠冇乜信心想操多兩節

加油

多謝你

加油啦
Pa 1take
元朗人

最緊要操熟條路
懶係安全
然後先係掌握時機

我搵左李sir,你預第一堂冇乜點揸車，主要講理論多

有冇電話？